\begin{song}[remember-chords]{title={Zarjavele trobente},band={Lačni Franc}}

	\begin{intro*}
		_A _H _E _{C#m} _A _H _E _{C#m} \\
		_E _{Esus4}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Nosta^Elgičen nek je ve^{F#m}čer, Fra^Anc in L^Eiza. \\
		Na trape^Ezu sta ple^{F#m}sala v ci^Arkusu Quala-bla-da^Ela.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		Fra^Anc je pozabil Li^Hzo viso^{C#m}ko, nekje v zra^{Am}ku. \\
		Zagle^Adal je njene oči^H na parke^{C#m}tu Quala-bla-dal^{Am}a.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Žele^Al je, da sloni leti^Hjo in jo zbudi^Ejo, in jo zbudi^{C#m}jo. \\
		Zarjave^Ale trobente s svojo gla^Hsbo, da jo zbudi^Ejo, da jo zbudi^{C#m}jo.
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_A _H _E _{C#m}
		\end{repeated} \\
		_E _{Esus4} _E _{Esus4}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Žira^fe, opice in t^{}igri, ža^lostni so afriški le^vi. {} \\
		Fra^nc poslušal je tro^bente razt^rgal cirkuške plaka^te. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		Fra^nc je pozabil Li^zo viso^ko, nekje v zra^ku. {} \\
		Zagle^dal je njene oči^ na parke^tu Quala-bla-dal^a. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Žele^l je, da sloni leti^jo in jo zbudi^jo, in jo zbudij^o. {} \\
		\begin{repeated}[3]
			Zarjave^le trobente s svojo gla^sbo, da jo zbudi^jo, da jo zbudi^jo. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			Za^*{} rjave^le trobe^*{} nte^. {}
		\end{repeated} \\
		\begin{repeated}
			Zarjave^le trobente s svojo gla^sbo, da jo zbudi^jo, da jo zbudi^jo. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
